ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้TESTก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้

ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้

你最期待嘅事情，無發生

T̤̹̠͍͉͓̤̰̭̦̝̙̬͚̥͚̰̙͊̉͆ͭ̊͆͐̐̾ͥ̑̽͐ͮ͑ͅH̘̘̖͙̫̳͐̽ͮ͌ͧ̓̓͊̐͐̒I̜̲͙ͬ̿ͧ̒ͧ͐̋͊ͬ̽̿ͧ͆̃ͅS̜̝̖̬̤̬͍̗͒ͬͬ͌̒͆̒̓̍͛ͣͬ̆̌ͭ́ͬ̚ ͉̠̠̗̺͓̙̮̦͉͎̙̬̞̳̹̐ͩ̇̉ͯ̇̾̉̎ͣ͗ͨ̊͗ͨͣ̓̚̚ͅḬ͉̞̫̩̺̘̻̱̌́ͬ͋͆̓̇̌ͧͭ̽͌͛͋͗̂ͅS͍̥̞͕̳̞̟̠͂̿̎͑ͅ ͎̤̬͙̪̣̗̠̙̯̮̥̝̳̐ͨ̈́ͨ̋ͣ̉͛ͥ̊̍̚T̲̘̝̼͕̟̩͍͈̦̰̻̲ͮͥ̎̉ͥ̑͌̍́ͧͬ̒͊H̜̬̲͎͇̯̯̞͙̝̫̖̙͇ͩ̆ͬͬ̈͆̏ͧͧ̋̇ͅE̳̜̳̝̩̟͍͉̙̞̙͂̃ͣ͂͋̈̀̇̒̆̆͛ͣͭ͊ͪͅ ͚͈̮͚̠̯̼̟̟̩̖̜̮̞͍ͧ̈͒͋͂̊̋̓̀̒̊̓͐ͨ͛̈̂̚ͅE̺̥͔̱̗͙̞͂̎ͩ̃̎͌͆ͭͦͅN̩̰̹͇̖͈̺̮ͧ̓̏͛ͅḒ̤̘̮̤̮̬̳ͩ͗́ͮ̍͛̃̑́̍̎̊̓ ̦͉̻̰̜̦͍͎̄̀ͦ͋̍̆̆͐̈́ͬͪO̖̟̦͔͍͉̪͙̓̇̇ͨͥ̈́́ͭ̏̉̿ͫ̽͗̚F̼̻̞͙̗̰̮͍͎͇͙͎ͪ͊̂̇ͬ̽̄̂ ̠̺͔͇̫̩̮̯̦̻̪̜͖͓͎͉̟̜̅͛̍̽̒̊͋͆ͣͩ̈́ͮ͗̆̿͐ͬ͛̚ͅḶ͈̮̳͓̣͆̄ͨ̋͆͆̀̂ͧͫͪ̽̑̔ͮȊ̥̭͚͈̩͇̬̙͕̳͕̦̪͎͇͍̠ͩ̇̇̇̅ͅH̞͈͓͇̻̪̳̦͉̞̦̺͉̦̼̰̱͎̹ͪ̍ͮ̈́͑̅̄̉̒̑ͣ̔̉̄ͪͤ̚K̭͓̘̬̱̠̣̼̘͕̭̞̗̋̊̒ͩͥ̌ͨ̚ͅG̦̟̠̮͓̩͈̗͂̈ͦ͗̐͂͛͗̈́ͣ̽͑͛̉̔̈͑ͦ́.͓͉̘̱̖̯̻͓̰͈ͭ̅̒̃̓̋

艾้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎賓้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎浩้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎斯้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎遺้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎忘้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎曲้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎線้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎้้้้๎๎๎๎

其實究竟係咩原理

combining character

死返膠登啦

ⓛⓘⓝⓔⓐⓖⓔ ⓓⓞⓖ

l͕͖͉̭̰ͬ̍ͤ͆̊ͨi̞̟̫̺ͭ̒ͭͣn͉̠̙͉̗̺̋̋̔ͧ̊e̮̟͈̣̖̰̩̹͈̾ͨ̑͑a̘̫͈̭͌͛͌̇̇̍g͎͚̥͎͔͕ͥ̿e̮̟͈̣̖̰̩̹͈̾ͨ̑͑ d̥̝̮͙͈͂̐̇ͮ̏̔̀̚ͅo͎̜̓̇ͫ̉͊ͨ͊g͎͚̥͎͔͕ͥ̿

？？

如果放喺標題會點？

會睇唔到

T̤̹̠͍͉͓̤̰̭̦̝̙̬͚̥͚̰̙͊̉͆ͭ̊͆͐̐̾ͥ̑̽͐ͮ͑ͅH̘̘̖͙̫̳͐̽ͮ͌ͧ̓̓͊̐͐̒I̜̲͙ͬ̿ͧ̒ͧ͐̋͊ͬ̽̿ͧ͆̃ͅS̜̝̖̬̤̬͍̗͒ͬͬ͌̒͆̒̓̍͛ͣͬ̆̌ͭ́ͬ̚ ͉̠̠̗̺͓̙̮̦͉͎̙̬̞̳̹̐ͩ̇̉ͯ̇̾̉̎ͣ͗ͨ̊͗ͨͣ̓̚̚ͅḬ͉̞̫̩̺̘̻̱̌́ͬ͋͆̓̇̌ͧͭ̽͌͛͋͗̂ͅS͍̥̞͕̳̞̟̠͂̿̎͑ͅ ͎̤̬͙̪̣̗̠̙̯̮̥̝̳̐ͨ̈́ͨ̋ͣ̉͛ͥ̊̍̚T̲̘̝̼͕̟̩͍͈̦̰̻̲ͮͥ̎̉ͥ̑͌̍́ͧͬ̒͊H̜̬̲͎͇̯̯̞͙̝̫̖̙͇ͩ̆ͬͬ̈͆̏ͧͧ̋̇ͅE̳̜̳̝̩̟͍͉̙̞̙͂̃ͣ͂͋̈̀̇̒̆̆͛ͣͭ͊ͪͅ ͚͈̮͚̠̯̼̟̟̩̖̜̮̞͍ͧ̈͒͋͂̊̋̓̀̒̊̓͐ͨ͛̈̂̚ͅE̺̥͔̱̗͙̞͂̎ͩ̃̎͌͆ͭͦͅN̩̰̹͇̖͈̺̮ͧ̓̏͛ͅḒ̤̘̮̤̮̬̳ͩ͗́ͮ̍͛̃̑́̍̎̊̓